until we score

使撚咁貴買鑊加咩

買起甸恩咪得囉

睇等agger路條弱智賤種狗出黎吠

好撚野呀

抵死3分換一件

曼城今年99%係英超冠軍

黑撚到

佢日日都吠架啦

甸恩條淆底獸知衰求其趕件走

兩分啫

其實抵玩 仲要趕走件垃圾英人走

今年曼城贏英超仲有幾多倍？上車機會

係個狗窿到話人屈鳩鏝

今年將會係鏝城既天下

唔講以為睇緊盃賽加時

牙路有人搵你

唔知吹咩

曼市傳統

咁奧雲果年都係屈尻曼聯啦

黑鏝 曼城狗都不如

好想比返1分般茅

咁樣黑兩分

😉

原來仲有閒錢買球證

Ching

補時5分鐘 90+5 =100? 求救數學題

我鏝大撚把

哥狗贏唔到發爛渣
250入波挑釁球迷
鏝城賤過狗

要補埋上半場個5min

人地1分鐘唔係60秒,同非洲唔同架

yes

無得抽水嬲嬲豬?抵死

好人好姐點會撐鏝

三分已袋 紅咪紅 我地曼城大撚把球員用
之後35場英超逐場逐場同你慢慢玩熱血絕殺
唔順超寫信去英足總投訴囉

呢個真

鏝狗入完波仲要唔即刻完場
踢多3分鐘
分明想入多球開埋-1

又勁又踢假波又買球證
點解唔撐？

仲要無限金錢，爽到

知錯就返轉頭捧鏝啦

突然駁唔到

唔歡迎垃圾獌狗

酋長杯咩 入多球有分加
緊係留番去次回合再熱血反cup 絕殺對面喇

嬲? 嬲乜撚呀?
睇緊你隻賤種出醜炸

今年都係我車同我城㗎喇

sorry見到個鏝字以為係曼聯
都唔為意到原來曼城都用佐好多錢

ok

好撚遺憾
you are nothing
唔到你話事
自己自己邊撚個

仲車乜撚野 咪又係比我地絕殺

你地今晚拎左3分先好吠啦

一定係鏝啦

今晚唔黑哨都咬撚死你啦

你個個個同你一樣係狗咩

咬返走我2分好無?

你嬲到手震係咁打錯字

有報應呀你
曼聯都唔知還佐幾耐

我地鏝城好想還返1分比般尼茅夫

哥狗過左一季醒目買起球證先岩

仲可以係公海打橫行

下場求鏝對利時鬆手，踢99分鐘，ok?

還乜撚 拎就拎啦鏝狗

好彩拿拿聲入左波咋
如果唔係踢到曼聯開波都未完
攰死般茅d 球員呀

阿古狗呢D得啖笑

波台狗

關你撚事咩 我地鍾意還

冇面皮就得啦
係到鬥賴皮姐ma

明黑鳩你牙
咬我食牙

我地係psg定曼城

你柒就唔好拉埋其他鏝迷同你柒啦

咁agger路無得輸

教練嘈交球員受傷換人都唔比補上補2分鐘

人地谷撚成場先有得噴精

鏝每場多10分鐘
車打九個都先尾機
熱輸波打人喺人都驚啦
阿...諗唔到
獌...得個高字
計落最似樣都係鏝，投降唔打喇

90+7=100

你岩岩係咪嬲到暈左
係咁打錯字

暈又打到字?
你腦生癌點解唔睇醫生呀

3分鐘比鏝迷沖個杯麵慶祝

佢屌緊自己老母唔得閒呀

原來丁力100分鐘先入波

邊有得輸,大撚把時間同你嘈

係，未開到-2

DEAN做咩唔等97分鐘即吹呀 比多3分鐘般尼茅夫攻

你地獌狗咁多人, 一人一啖都咬死我啦

曼城想黑多球囉仲問

補5分鐘都唔應該去到97再入波喇
用呢個理由撐on9到

哥狗嘈果陣89分鐘炸撚樣

但你雙性家奴 仲要兩隊都咁有錢
唱哂做一毫子都掉撚死班死獌狗啦

如果丁力98分鐘入波

教練嘈交球員受傷換人都唔比補上補3分鐘

無盡金錢,無盡時間

教練嘈交都要補上補
唔講以為佢地入左球場中間鬧交阻住場波

個角球等左佢地成分鐘先開呀
無睇就咪嘈啦

原來都係一分鐘姐

如果早D吹完場丁力就唔洗拎紅牌
癲恩條仆街

咁點 話補5mins就係5mins
邊有補上補呢樣野 理撚得你做乜

開緊角球 DEAN由場尾跑到場中間
DEAN走左出去WOR

原來until we score都可以衝出黎
無撚敵

每哂1分鐘要加返4分鐘

Afobe受傷, 兩邊又換人
補多2分鐘好出奇?
補多5分鐘就真係奇啦

其實補到97真係無咩問題
哥狗同隔離隊領隊+第四旁證+球證都由90嘈到接近91先開個角球 跟住中間換人 對面仲有人受傷倒地
補多2分鐘唔過分

乜原來無補上補呢樣野?
咁手球絕殺係咪都唔犯規?

唔講咁多 同市光榮

識咁諗就最好

本身好出奇
聽完你講覺得仲出奇
黑到咁都想洗底

又話咩黑哨就應該縮番入老母個閪度嘅
點解賤種狗仲咁有魄力出黎吠

你up乜鳩手球絕殺 語無撚次
如果有得補上補咁要個補時時間黎做乜啊

補時換人都會補上補
咁d教練唔洗用呢招拖時間了

奥雲果球都係換人加對面慶祝補上補
咁以後咪撚屌

我地根本唔係太想要果2分, 還返比般茅都得
只求史達寧平平安安下場有得出
而家癲恩無限補時搞到下場無丁力睇

agger路柒少陣啦 好肉酸牙你

以後唔屌囉

趕左條廢物出場咪益鳩你曼城

大家手下留情好冇 身為曼城fans 同大家道歉

補時時間=最後通牒
過得切數就俾你踢多陣

瘋狗症

見你講依句都知你無睇啦傻西

下次補時仲落後緊先換3個 仲要遂個換
計埋d補上補應該有多10分鐘可以追

又學到野

當年OWEN 補4分鐘 96分鐘入波就可以補上補
曼城補5分鐘 96:30 入波就唔可以補上補

計我話過足數用手入波咪得
根本唔洗補咁多分鐘

黑哨完要掩飾咪亂搵藉口黎做比喻囉 拎補上補同手球黎比較 低智無極限

反正英超球證柒開

真，個班垃圾應該全部被人炒

搞到我地下場無sterling睇
一定上訴

冇話得呀 當年咪全世界屌曼聯
而家咪屌你曼城囉

今場係鏝vs獌

當年你班仆街抽水抽得幾撚癲呀？而家又唔俾人抽你水呀？

無人唔比你屌牙
當年你地咪一樣係度嘈
而家就成堆咬人

舉例都舉得柒過人

撚有曼城球迷咩 你地一人一啖口水都炸死左啦

邊句唔比你地抽

你返去屌你老母啦

until we score 創始人出黎串

冇，係明屈鳩你架啦，吹鳩脹呀？

咪你囉撚樣，一個都不能放過

對唔住-.-

隊隊都屌得啦你班獌狗最多until we score開POST屌人until we score
你呀賴屎華 JASON張同D字頭

唔靠球證贏閪到咩

關你撚事咩

屌你使撚擇日咩懵撚